# Remarques :

* Je n'ai pas pris le temps d'utiliser une couche de service pour la resource Message.
* J'ai intégré Spring Data Rest (via le starter dédié), à discuter.
* Pour valider l'API il faut runner le test com.innso.demo.DemoApplicationTests

